誰要我這種侏儒仔 誰贈我沙維

誰要我這種侏儒仔
誰贈我沙維
當Higuaín路過 已經驚出黎
誰在成日話我球王但自閉 若想有冠就等下一世
小花這身世

@牠首

阿門

好啱音呀

加你$50蚊人工啦

係公司周圍打飛機又裝人去廁所 alan alex話扣你$50蚊人工

誰贈我沙惠

樓主邊間教會

係Alex果到扣？

我似咁撚仆街咩?

樓主係咪輕度智障？

輕度咋咩

垂憎我沙萎

佢咁管理點x得

alan呢？